text 2
Ceci est un texte avec plusieurs mots qui vont nécessiter une césure.  Ceci est un texte avec plusieurs mots qui vont nécessiter une césure.
Ah la la !
Ceci est un second texte avec plusieurs mots qui vont nécessiter une césure.  Ceci est un texte avec plusieurs mots qui vont nécessiter une césure.
